少了你的手臂當枕頭 我還不習慣

你的望遠鏡望不到 我北半球的孤單